{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302114",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소나무집"
    },
    "text": "松の家\\n\n大田中区大興洞2-7\\n\n毎日11時30分から21時まで営業する韓国料理店です。 でも15時30分から17時30分までは休憩時間です。 また、毎月第1月曜日と第3月曜日は休業日です。 この韓国料理店は90席あります。 部屋は全部で3つに分かれています。 古い平屋にあるこの店は、みすぼらしいですがイカチゲで有名になったところです。 イカチゲは熟成されたチョンガク大根キムチと一緒に煮込まれ、麺とご飯を炒めて食べるのがメニューであり人気メニューです。 また、豆腐焼きもごつごつですが、こんがりと美味しく焼き上げられ、多くの人に人気があります。 そのため、当店はイカチゲと豆腐焼きが主力メニューです。",
    "QA": [
        {
            "question": "松の家はどこにありますか？",
            "answer": "松の家は大田中区大興洞2-7にあります。"
        },
        {
            "question": "松の家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "松の家の営業時間は毎日11時30分から21時までです。"
        },
        {
            "question": "松の家の休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "松の家の休憩時間は15時30分から17時30分までです。"
        },
        {
            "question": "松の家は何席ありますか？",
            "answer": "松の家は90席あります。"
        },
        {
            "question": "松の家の部屋は何つに分かれていますか？",
            "answer": "松の家の部屋は全部で3つに分かれています。"
        },
        {
            "question": "松の家はどんな料理が有名ですか？",
            "answer": "松の家はイカチゲと豆腐焼きが有名です。"
        },
        {
            "question": "イカチゲとはどんな料理ですか？",
            "answer": "イカチゲは熟成されたチョンガク大根キムチと一緒に煮込まれ、麺とご飯を炒めて食べるメニューです。"
        },
        {
            "question": "豆腐焼きはどんな味ですか？",
            "answer": "豆腐焼きはごつごつしていますが、こんがりと美味しく焼き上げられています。"
        },
        {
            "question": "松の家の休業日はいつですか？",
            "answer": "松の家の休業日は毎月第1月曜日と第3月曜日です。"
        },
        {
            "question": "松の家はどんな店舗ですか？",
            "answer": "松の家は古い平屋にあり、みすぼらしいですが、イカチゲで有名になった店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 313
    }
}